JAVIER:
20-04-24: 
14:30 - 16:00 <Instalacion de herramientas (Android Studios, openCV, Tensorflow) 
17:00 - 22:00 <Capacitacion de herramientas (android Studios,kotlin)
21-04-24:
15:00 - 19:00 < Capacitacion de herramientas (android Studios,kotlin)
20:00 - 23:00 < implementacion de interfaz (Interfaz de Logueo)
22-04-24:
15:00 - 17:00 <Capacitacion de herramientas (android Studios,Jetpack Compose)
17:00 - 21:00 <implementacion de interfaz (Interfaz de logueo)
